死敵朗拿度串爆巴塞：贏就贏美斯，輸就輸其他人

"Barca have a great team, and the best player in the world. But when they lose, all we hear about is Valverde or Coutinho. When they win, we only hear about Messi. That's a tremendous injustice"

咁佢講得無錯

講清楚邊位朗拿度先

唔好話邊個朗拿度
google完連講過呢堆嘢嘅人都搵唔到
可能樓主叫朗拿度

Thus, Brazilian legend Ronaldo has told Marca those judgments are completely unfair:

原來巴西個肥朗做左小花死敵

你唔畀source，我話朗拿度幫美斯含住撚講都得啦

巴塞死敵皇馬前巴西球星朗拿度
簡稱死敵朗拿度

你無睇疤區咩 ？不嬲都係咁

你個google壞左？

大哨邊有資格評美斯
插花過龍都唔識 十足十廢老

等佢解釋你聽點解唔計

所以真係唔怪得尼馬

人望高處係好，可惜啦，仲衰撚過唔走

以今年美斯既入球同助攻數 佢完全有資格咁玩囉

唔過2頁

篇野改下d名又可以再用

肥朗算唔算巴塞名宿？

廢老有二個世盃
小花有0.5世盃
是小花4倍

真外星人都忍唔住出聲

真